屌甩P未呀！

點解仲未甩到P

想正負評啲POST呀！

負評，上一頁

屌你啦！

很想要呀

我早幾日夠1年
上線351日仲未甩

註冊左年幾都係p

聽講喺7仔或者OK便利店度買連登會員咭。仲要大聲咁講先得。聽日投完票去試下。

屌唔撚係呀
我幾個月喳
已經頂唔順

幫你囉

負皮只係舉手之勞，唔洗客氣

慢慢捱啦
p仔驕傲
1隻p仔可以打幾隻異形

究竟點甩p?

冇得甩呀😂

你幾多後先?
聽講話同BNO一樣 97後戈D無得甩P喎

點先甩p

I have a BNO